個天真係好唔公平 過五關斬六仗 最後竟然最後五秒輸....

非常感受到而家阿積士球員嘅心情

熱刺唔係？分組賽打到最後一分鐘 八強差啲啲出局

Football, bloody hell!

戇鳩鳩 去到四強 邊隊唔係過五關斬六將

不過過完皇馬再斬祖記 真心今年幾勁

下半場宿住打，抵死

唔係話馬後炮 歐聯呢幾年 爆冷球隊都係入到4強就打柴 eg. 包皮隊摩納哥 上年羅馬 時也命也 認命啦。知唔知點解利物浦奇蹟入到決賽 因為高普係二奶命 個天做都要做到佢入決賽 決賽100%熱贏 一切都是命